機場個白頭呀叔好野

完全表現到

盡忠職守

呢4 個字

respect